［戰後集中討論區+開發牛屎村新地圖］7.27香城Online再公測 要傾入嚟傾

光復香港 時代革命
——————————————
上次公測見到好多玩家都唔睇安全須知
有玩家戴con眼部中鎗受傷
隻game未完善
請大家好好保護自己 好好保護自己 好好保護自己
依家隻Game有4樣嘢想大家補充
各位玩家請擺低你地嘅意見
以清晰簡潔文字講你嘅玩後感同建議
如果分享自己打怪經驗有埋大概時間同地點就最好
記得戴頭盔！
或者你無玩到遊戲 你只係睇live見到朋友打機

以下連結使用手機瀏覽可能會失效，建議用電腦版瀏覽。
終極裝備選擇手冊及遊戲安全須知

有巴打仲整埋App （可以Set落Home screen 離線可用）

香城Online玩家分級懶人包及玩家安全須知

Lv.1行完就走
Lv.2後排和理非非/發夢新手
Lv.3發夢經驗者
Lv.4中上玩家
Lv.5戰士玩家

1）
戰後討論

Hit and run？ Be water ？

讀完篇文章/攻完一個點係咪要散水？

有無新物資補充？（反光眼罩正）
次次公測吹大雞買物資
走個時都帶唔走留曬係現場 有無辦法處理好啲？

「甘鐘垃圾會」隔離條路啲玩家發生咩事？
幾百個人話想支援前線手足 但無發夢經驗
坐喺條路乜都唔做 有啲仲戴曬頭盔
叫都叫唔郁 就咁坐定定係到
又唔幫手整眼罩/散物資 RB都唔肯搬
狗總一過黎就會食曬班玩家
有冇好啲嘅職業比呢班玩家揀
唔好嘥咗一班和理菲後勤

「甘鐘」班玩家一早決定咗1100走
即係甘鐘無曬人 無防線
點解可以唔通知其他玩家
好彩有玩家由甘鐘跑到前線玩家做傳訊兵
跑就最真實 亦可以令混亂中玩家聽你講
用通訊設備報上哨兵大谷就快好多 但資訊混亂啲
傳訊問題可以點改善？
傳訊問題幾次公測一直未有辦法好好改進

點解通訊兵未跑到「尚環」講後面無咗防線 得返後面啲玩家嘅時候
就有人定咗1125呢個時間走傳去前線
有前線戰士玩家疑問1125點定出黎
白費曬前線玩家嘅努力
7.21呢個情況應該組隊還拖定一齊走？

大家講玩後感和平理性啲
都只係傾下再公測可以點玩
起曬鋼講野討論唔到

2）
白衫新玩家突襲

上次公測突發多咗好多白衫新玩家
個晚太混亂
最重要係各位玩家安全返到屋企
如果班玩家敢突襲「鐘環」
我相信一班黑衫玩家會好歡迎
一齊玩對戰Game
可惜佢地匿咗自己屋企到玩
依家有咩方法可以好好補償個班白衫新玩家？
有無超合作運動 定不合作運動提議？

3）
開發牛屎村新地圖
隻Game都多玩家
開發牛屎村新地圖好無？
女玩家應唔應該玩埋一份？
有無牛屎村地圖建議
去牛屎村玩屎嘅勇士有咩係一定要準備？
帶啲咩裝備去玩好？
非勇士玩家有啲咩做到？

4）
整解密版

隻Game想招攬多啲連登以外嘅玩家
依家呢個Version 未解密
唔係個個玩家睇得明
有無Law 撚知道
如果整一個唔戴頭盔嘅解密版攻略比外國巴打擺上網
遊戲設計者有無法律責任
如果係外國巴打自己解密咗我地份野再擺上網
咁遊戲設計者又有無法律責任

——————————————

救人Post
請自動人手置頂
不要說Pish 試著說
光復香港 時代革命

如果有補充，歡迎留言
我地會儘量每日update最新版本系統
請廣傳
好人一生平安

Between
我地係義務整合 唔係識曬所有物資嘅專家
唔好睇到有錯就一下起曬鋼屌柒我地
希望有Game developers巴絲幫手！

以上純屬學術研究交流。
只供遊戲用途，並不誘使或鼓吹任何行動。若使用本頁資訊導致任何（法律）問題，本頁及相關人士恕不負責。

推

認真post 無人理

如果有詳盡遊戲改善提議或補充
可以撳入條link留言 方便我哋處理
【注意】
唔會收集email address，但都請你地登出google account先好submit，保護自己！

頂你兩點先開post

光復香港 時代革命

幫推

啱啱睇片
眼罩嗰度可以參考上環俾催淚彈打中嗰個記者用uvex

btw 聽朝再睇頭post
好眼訓

我睇睇幾時搞下隻app

我覺得真係要定一定be water嘅意思，次次有大野都係咁，有人就話要be water有人就話要留守，傾親都起哂鋼，到底係點撚樣，唔傾好呢點都唔洗指意諗下一步。

上次update咗好多㗎啦你睇睇

Gear好心自己買
豬咀3200+3311 $100左右
頭盔$30-40
3m眼罩 $30
都係兩舊水
滿18就自己買啦

全民都出啦！人少咪仲危險，依家前線係condom呀？

24/7 全民頭盔 無聲抗議運動

我想問下6200+6006成套大約幾錢

屬魔防裝嘅泳鏡係游水個陣會唔會入水？或者入空氣？
最近暑假想同班朋友游水打下卡

聽law 撚話最好出post人

千色有隻泳鏡做緊特價
原價$128買緊$39
聽朋友講實測好用 仲要識反光 好過3M眼罩

光復香港

時代革命

三體有個類似遊戲

精隨係

元朗咁閪大，驚撚到咁不如戒嚴啦！

巴打你個頭盔太厚，睇唔明

新手一問，我呢邊好多金，係咪可跟住裝備list課金再入game send比其他player?
上次課完d send比player但佢哋好似唔知要黎做咩咁。

我個次online係去藍色小屋收集的，但佢哋好似唔想收咁（我課左eye lubriant），不過最後都收左，所以我想問係咪跟呢個裝備menu課金就得。我見梳打粉都有啲猶疑（我多到不得了）

邊個tg谷最update?
豬同瀘邊度可以課？

搞鬼嘅係果陣係 鐘還 1125呢個消息係 尚還方向傳過來

pish

其實啲狗喺尚環開強光燈,我地一樣可以開,1000流明以上嘅電筒足以照暈

真心女玩家可以點樣打game

哦哦哦

檢討
fix bugs!!

補充，喺前線長期戴醫用手套可減低對家對你嘅敵意

727 唔係講笑人地有架餐。 一定唔可以分太散。 有留意到戰友有時明明人多過對面。但分太散 要敗退。。。 可以考慮下隊形問題。。。

發夢我係其中一個係負責物資站既人，係我同幾個人將金鐘散水既消息傳返去鐘還，大約係1105到有人話1125一齊走，跟著佢地話fact check 左上線confirmed同時間有d人見到有啲人推鐵馬封路。可以肯定喺上環傳過嚟1125走嘅消息。
Ps：係近金鐘嗰邊最後一個物資站

太多消息來源唔知信邊個好，d人過黎物資站問老實講冇大台我地自己都點la

我都唔知，我以為前線玩家已經有共識再有消息返黎話1125 走，先幫手spread 開消息

G持

絕對！不能！落單！！！！！

討論post 推

推啊

啲防手腳裝邊到買

光復香港時代革命

1

［裝備撚入］元朗裝備討論

可唔可以幫手整合

呢一戰會極凶險
請各位玩家嚴陣以待

Pish

我無野講

Push

推!!!!!!

push

推

小心民鬥民

勿忘訴求

ps 兄弟爬山 be water 光復香港 時代革命

有冇機會開驚前就set定d mission checkpoint(s)
好似捉象棋咁諗定晒對家行邊一步我地就有咩應對checkpoint(s)
過左checkpoint就save game下次再續
如果唔係一路漫無目的打落去冇target
同戰友你眼望我眼
感覺上好似只係等緊比對家boss出黎清場咁

另外通訊問題
如果拜托FA幫手做埋有冇得諗
我見佢地d gear好齊有晒walkie
而且佢地都平均分佈
淨係負責傳d critical資訊應該唔會好加重佢地workload?
(但唔知有冇截聽問題)

[置頂][Reddit]暫時現有Reddit文宣

[白宮聯署] 請求國際人道救援 國際援助

721 元朗英文片段整合 請廣傳至各大外媒及國際組織

雲海: 原來何老妖成家諗住做美國人呀

個人認為當日行動，應該搵千幾二千個勇武入村，其他係村口守，唔俾黑警同村民增援，有咩事出面嘅人衝入去救人。入村勇武要齊裝同每人帶電筒防入黑深入敵陣睇唔清路，加幾個工程人員，先起山憤，然後火攻祠堂，最後工程人員走前斷電斷上網，收工！
利申: 講緊世紀帝國

簽咗都要🙏廣傳🙏快夠數
💪唔好話冇用就唔做，唔理效果有咩都必撐，團結是力量💪

🤭我唔捨得何君堯去美國🤭
🥳大家快聯署留底佢🥳

而家覺得和理非都應該去
要去守村口

講番721 嗰日搞撚掂中聯辦就應該退
但唔知狗包抄定咩 一路都散唔曬
西環 金鐘 中環 啲消息又好撚亂 channel放料無講清楚地點
夜晚睇金鐘嘅live 明明一直有人走緊 但散到11點幾都未散完
同埋運走物資好似係用左好多時間？

727未知白衣怪會唔會火攻/化學攻
1. 要呼籲D人帶細支裝乾粉/泡劑/淨劑滅火筒/滅火毯
(唔好用水去求油火 除非水炮咁大量水)
2. 一定要外加便利雨衣
3. 有錢既買套生化衣 醫生做手術果款都OK

另外黑狗怪遠攻又升左級
1. 一定要加護甲
貪平可以用救生衣 (熱, 得橙黃色) 改裝潛力大) / 助浮衣 (細D, 多D色)
救生衣吹氣氣囊位加金屬片/豬腸/JOINT FILER
缺點係冇黑色 熱
2. 另外一定要加面罩落安全帽到

推，保護自己

幫你推

除血水外， 自己gear自己帶

提議非前線人士可以報紙包做棍

如果有米糊白膠漿之類整會更加硬

有無offline 又support channel既app? firechat 太多毛

圍村地圖APP

廣告一下

【對準政權】斷正呀屌！元朗遊行應叫反三黑遊行

辛苦曬！！！

上次玩完個online 我有個提升戰術諗法, 但727未必適用

光復香港
時代革命

［戰後集中討論區+開發牛屎村新地圖］7.27香城Online再公測 要傾入嚟傾

傾乜傾乜， 頭果句收埋先， 唔係無和理非支持你

琴晚已經有人投訴21號晚啲豬咀放到去前線物資站跟住俾人擺埋一邊

得兩條路去處理物資

最前線1122先收到囉

其實前線物資組有無得開TG，淨係得admin可以講野，宣布前線需要嘅物資、有咩物資太多需要攞去散。嗰晚見住德輔道中有一袋袋物資送番黎，話前線已經夠。結果根本係唔夠，然後遮打就喺度散（好彩遮打都有前線袋運番去）。明明根本唔夠水，但我搬左四五轉野都無聽過「水」字（生理鹽水例外）

利申唔係責備遮打，我相信只係隻game個傳訊系統有bug，令大家落錯決定啫

都冇物資兵夠膽登入咗之後上最前線睇物資需求
我想搵枝水飲下都冇呀

但係中後排上緊去嘅player就咁被昆左
我有諗過自己下次索性無視曬中間啲物資站同物資鏈，直接一路向前運好過

追完post
有樣嘢真係不吐不快

你地班lv2-3登入咗，係怕受傷，驚既
想走，要走你自己擰轉身就可以走
就唔好係度指責最前線啲lv5咩嘢戀戰，唔願走
唔好講到最前線累你冇得走
你自己唔要上去前線儲exp
要一世做lv2,lv3,咁係你既選擇
你地返去做文宜做鍵戰乜都好
但唔好喺度企喺中排就當自己前線
跟住係度做現場版冷氣軍師

利申：lv4,未到lv5

仲有，唔好再拎be water黎斷章取義
be water 前一句：

Water can flow or creep or drip or crash

be water
係要大家分析 批判 思考要成為咩嘢形態
唔係用一句口號黎放棄思考
想走就鳩嗌be water
咁係更加不負責任！

係要咁樣一路向前運
登入咗，副本開始咗
物資一旦落咗物資站，就會停留
直至有人嗌，先會運出

但最前線哪有人哪有時間嗌返去後面？

咁不如提醒出入最前線嘅物資兵可以: 回程時Report番俾最前嘅物資站前線需要嘅物資及大約數量，去程時都Report俾物資站運緊啲咩同大約幾多入去最前線

咁樣收集資訊嘅物資站可以判斷到前線需要

但唔知咁樣會唔會否定左物資鏈嘅存在意義

推得好快

無乜人講戰略post

推到上熱門

堆

爬唔返

濾罐6006+7002罩

加咩升級到無敵？

推學術討論

幫手推啊

全唔全關上次個地圖太大事
定係之前612已經有呢個問題?

明明上面傾得好地地，跟住就沉咗

推
幾時先出到大量民團副本狂升lv？

推！推行動post！

幾張文宣，岩用拎去！

大家個頭盔都幾厚
不如畫圖解釋 如果唔係我驚會誤會

pish !

我覺得去元朗日頭幾多人都係無用，就算你100萬人日頭去到元朗佢地班白衫一定唔會出黎，一係就換哂黑衫渾左入人群，佢地等D一家大細到晚飯時間開始走哂果時，淨返留守果一千幾百個人先出黎圍佢地又係死。。。到時黑警又玩消失幾粒鐘，除非起碼幾萬人留守就話夠人多者，總之果晚留守既人就要小心啦，純粹個人意見

唉，推po 又阻住人討論，唔推又冇乜人見到，好撚矛盾

衰啲講句
物資人鏈只不過係lv2~3有啲野做參與下
最多係由最外圍傳到入中前排

最前線物資兵真係好缺
因為上得去都上埋最前線打

唔好再走去屌個啲膠POST分化POST批鬥POST同FAKE NEWS住，阻到正經POST，理返正經野先啦
黑警開槍打手足開撚左三十幾槍呀！
光復香港！
時代革命！
爭取五大訴求！

1. 全面撤回送中條例2. 撤銷6.12暴動定性3. 釋放被捕義士並承諾永不追究4. 全面實行雙普選5. 成立獨立調查委員會，追究黑警濫用暴力，徹查警黑勾結7.21元朗恐襲

咁正經嘅post兒登仔唔會入

哨兵嘅資訊最好搵埋最前線嘅物資站做處理同發佈，如果唔係可能對再後啲嘅物資站造成混亂

我覺得最好唔好用要揾佢地打交嘅心態入元朗
到時一定唔止武勇會去 仲有啲老人家甚至小朋友都會去
如果用揾人打交嘅心態入去好易變做亂鬥 變做民鬥民 which is 支那最想見到嘅情況
所以朝早去係安全好多

至於你話有無用
我覺得佢地大大聲話唔畀人入元朗 但係我地下個禮拜就入去示威 其實都夠落佢地面
啲黑社會始終只係嘍囉 final boss係港共
而我覺得現階段打大佬最有效嘅方法係make noise 而唔係民對民嘅武力

同意要加番哨兵
然後由物資站根據哨兵資訊判斷同發佈消息

如果物資鏈可以伸埋入去最前，咁物資支援成件事就更理想

大佬你係咪打錯字

自己裝備自己帶好緊要啊屌

之前見過有6006+外掛兩樣野

買裝時揀咗二線 而家後悔冇買top gear

其實有無可能組到民團
之前睇個台灣人講 覺得個idea幾好

真係要4 點?
我覺得咁晏有啲危險

一入黑就兩個世界

但一定有人留守，留果班就

搵返

就買3M 6006
再加 3M 501 外蓋 入面 + 5P71 濾棉
(5P71係防油性顆粒, 5N11係防水性, 催淚物質通常係油性, 有錯請指出)

推啦
不過正經post上唔到熱門架啦

我新手
啲level 有咩分別
lv5係前線 但係 4 3 2 係乜

其實我覺得民團同勇武前線應該分返開

民團俾返lv3/4/前線和理非做最好

民團可以train up 專打返對家俾錢既打手同埋做民衛

如果勇武係劍，民團就係盾

我覺得可以有一隊物資隊淨係用紅白藍袋 緊貼前線
前線有咩需要最快可以畀到 唔夠可以問後邊攞
唔知有無啲咁嘅野

但係有無組到團先?

我都覺得唔亂鬥好最要

申請咗4點
想改12點

自發12點去？

我諗住12點左右係前一兩站落車睇情況

行動post要推架

唔該巴打

[請長期置頂] 民間保衛隊初形 公民團結行公義 任何抗命運動適用

【HKSDF】香港自衛隊

無乜人理

推上熱門

正經post

差唔多廿個鐘先得20頁

要畀多啲人睇到

我用住先 可以用冇時間個張
想聯絡下條友改早啲

唔好太衝動
帶都唔好帶出去
畀狗攞到好大獲

唔好用嗰張先？
用第一三張先

推啦阿寶

呢張幾靚
時間又有唔同

元朗最好係hit and run

光復香港 時代革命

7.27係元朗聚焦返 5 大訴求
1. 全面撤回送中條例
2. 撤銷6.12暴動定性
3. 釋放被捕義士並承諾永不追究
4. 成立獨立調查委員會，追究黑警濫用暴力，徹查警黑勾結7.21元朗恐襲
5. 全面實行雙普選

巴打我睇晒段片
佢最後話開始麻木真係好大獲
依加中上環開槍都無乜人理
啲狗可以開得更加多
但係我地啲gear好難升

都要中上環post啊

Push
用呢張

我知我會淆
最盡都係做下物資做下跑腿

有無前線物資站呢樣野
我個idea係有隊物資隊淨係用紅白藍袋 緊貼前線
定其實唔需要 用物資鏈 同跑腿就夠？

我相信總有人睇既

我覺得整合post都開始愈黎愈少人睇，唔知係大家已經準備好晒定點 太長既野冇人睇了，而家啲post去得太快

🎆光復香港🎆時代革命🎆爭取五大訴求🎆
📢1. 全面撤回送中條例
📢2. 撤銷6.12暴動定性
📢3. 釋放被捕義士並承諾永不追究
📢4. 全面實行雙普選
📢5. 成立獨立調查委員會，追究黑警濫用暴力，徹查警黑勾結7.21元朗恐襲

簽咗都要🙏廣傳🙏快夠數💪唔好話冇用就唔做，唔理效果有咩都必撐，團結是力量💪
🎊 On July 21, 2019：

🖕🖕🖕見指中聯辦😡😡勾結香港黑社會😡😡策劃元朗恐怖襲擊聯署🖕🖕🖕
🎊 On July 23, 2019：

🧐🧐【元朗黑夜連登獨立調查委員會】🧐🧐
🎊 On July 23, 2019：

😡😡投訴李漢民有違法公職人員行為失當😡😡
🎊 On July 23, 2019：
Email : csbcomp@csb.gov.hk
🙏🙏所有香港大學學生、舊生以及職員參與聯署，要求香港大學校長張翔履行社會使命。🙏🙏
🤭我唔捨得何君堯去美國🤭
🥳大家快聯署留底佢全家🥳
🎊 On July 21, 2019：

🥰🤩[遍地攬炒] 一人一信幫何君堯律師世世代代享受大灣區榮耀🥰🤩😁內含教學😁

☻☻☻☻☻☻☻☻☻☻☻☻☻☻☻
🥳724 港鐵不合作運動 時間:上午七時半
🥳725 休息一天 (有待更新)
🥳726 機場集會 時間: 下午一時至下午十一時五十九分*不反對通知書申請中*
🥳727 光復元朗 時間: 下午四時
😎建議遊行提早於😎上午十時至中午十二時期間開始😎以確保安全😎
🥳804 將軍澳反送中大遊行channel

請各位努力推po以提出遊行時間修訂
已取消或延期:
原定728 港島西遊行 取消
原定728 將軍澳遊戲 日期待定
原定728 紅磡、土瓜灣遊行 改期至817
兩條戰線同樣重要 但係請各位心水清
任何一方都不能忽視 以防誤中港共圈套
亦避免被各方妖孽分散注意力 必須將火力對準政權
政府務必回應五大訴求

😡😡😡😡😡😡😡😡😡😡
銀行商店拉閘「靜過十號波」
指揮官拍膊與黑幫論形勢
大狀：必須獨立調查
警遲到場：睇唔到錶
999無人聽 市民向消防求救
「飛天南」蘇醒 稱被打無傷痕
林鄭重國徽輕視港人安危
記者叫特首「講返句人話」
王志民自誇中聯辦巍然不動
建制派反指示威者「挑機」
總商會轉軚促撤法：失職官員須問責
何君堯飯局 惡煞食飽打人
百人毀議辦 轟何勾結黑幫
被指撬閘 元朗區會副主席辯稱勸交
賴上環清場 盧偉聰：調配人手需時
元朗黑夜 還原白色恐襲8小時
休班紀律部隊自發趕到救人
搵仔媽媽︰警無資格𢭃人工
少年痛哭元朗沉淪
眾志成員遇襲傷頭
林卓廷轟建制無恥
青年護花慘遭狂鞭
柳俊江義載變血人
居民攜衫救人被毆
三區讓路 7.27「光復元朗」
巿民港鐵內受傷可索償
遇襲記者︰好似屍殺列車
不滿警黑合作 民政局職員疑罷工
國際將香港新疆相提並論
台灣不再信一國兩制謊言
警再開槍射頭 示威者重創
記者遭速龍舉槍棍指嚇
濃煙下槍聲四起 示威者變活靶
警不作為 黑幫肆虐元、屯、荃 變死城

絲打
見你P牌推咗好多post
其實連登唔用Emoji架

係FB推開 被FB隱咗2個帳號
即係貼咗只有我自己睇到
其他人睇唔到
會貼emoji 係見到一堆字頭痛有個分隔好睇好多

暫時未有 應該唔會 我就做幫助大家嘅事 推post 點都好過只打個推字
我相信大家唔會鬧我
多謝你關心 就算鬧我都係推post 要多謝佢 😉 鬧我都唔會有感 咪當3毛無視就好

打個推字都好過唔推

光復香港
要有計劃

7.27 牛屎村新地圖

醉咗訓低好易
要企返起身好難
唔好做港豬
推重要嘅post

推上熱門
引起關注

7.27 新地圖

可唔可以用反反黑警，反鄉黑，反警黑勾結做主題呀？

同埋你哋見到而家啲黑警好想引我哋出嚟，就知道係想做鳩我哋。

因為咁明知嘅局送頭？
因為今次佢哋戇鳩多咗一批藍絲都屌政府，如果你地攻擊佢地， 佢哋所謂保家衛國嘅大話就會得逞，721比人無差別攻擊嘅人就會比人屈，為咩？

希望唔好主動入村開拖
當然有人搞嘅一定要還拖

「武要能擋流氓，文要能辯五毛。前者，結合各政治山頭，成立民團；後者，化整為零，人人都是網路義勇軍。」

係呀 我想狂推
睇到起雞皮

如果啲黑社會混入黎搞事有咩放法解決
覺得好大機會佢地會咁做

同意

2014 唱生日歌？

始終有部份人遊吟詩人底，二轉唔到做戰士
鼓勵佢地留後勤補血同做文宣喺世界頻同公會頻打下字好過，
而且我覺得文宣帶方向都係重點戰略之一，各司其職balance到個陣就好

光復香港 時代革命

［戰後集中討論區+開發牛屎村新地圖］7.27香城Online再公測 要傾入嚟傾

[白宮聯署] 請求國際人道救援 國際援助

[updated文宣] 7.27 12:00 元朗西鐵站

屌，狂推！
唔好掛住打飛機同打支線啦各位

快打主線任！

[請長期置頂] 民間保衛隊初形 公民團結行公義 任何抗命運動適用

【HKSDF】香港自衛隊

無乜人理

所以我真係覺得鼓勵各司其職好過，
成日要戰士護返d奶送人頭仲大鑊，
戰士死一個少一個，有排回血

其實係咪be water得太多，所以好多人認知既主線攻略就係純粹去企下充場面，然後有事走佬？

謝巴打

個偏差我覺得係因為仲係多和理非未二轉玩家，佢地玩FB服偏多，行動力坐底-30，勇氣又坐底-50
仲係太多新手玩家以為無裝用淨化技都可以去打boss；
但爆機玩家實係用連登服同TG服，根本唔同版本

我本身係FB服玩，喺果邊世界頻/公會頻/私人頻狂做文宣帶風向，希望多d人跟到連登服步伐，洗版加佢地認知都用左我好多時間，
但始終有樽頸位，同埋今日我發覺我開始吃力Carry唔到
所以我先覺得文宣要再多d人...滲透唔同server帶風向，不過始乎而家連登服都有少少唔夠力....

因為我未玩連登服之前成日喺FB服出d自定既戰術post, 竟然大部分時侯係同連登服同步，但果邊我po戰術同大勢分析好似真係對牛彈琴，自問大部分都提前預測到主線劇情發展，所以我先忍唔住過黎拎P牌，睇下有無野幫到手推到主線劇情

片中14:30起，15:10講落馬州見百多白衣人。
會唔會牛屎佬係替身，大陸佬係真身？西鐵站打兩次人，第二次勁啲，會唔會牛屎佬都被人出賣，事後入埋佢地數？

如果真係有鬼搞事
好驚會變亂鬥

驚係啲鬼著晒黑衫扮自己人
之後主動衝

我應該買全密封嘅雜牌眼罩定普通嘅3m眼罩？

係咪全部都係全密封？

今次唔可以落單

一定唔可以落單

齊上齊落

裝備post都冇人推

齊上齊落 唔好落單

泛民打手驚撚到全面進場。

how to make a ninja mask - fastest method ever! [pro] [hd, 720p]

明白

>有First Aid字樣同十字Logo嘅反光衣係最重要(建議反光字樣,反光logo)﹐反光衣建議有袋

邊度可以買到？

問下d舖頭可唔可以幫你印埋反光字上去
再唔係有d反光背心有魔術貼位，買/訂造反光魔術貼章黐上去

十字logo最易，去新填地街買綠色電線膠布同3m反光貼，最後黐綠底白十字(個十字會反光)

陳怡幫我隻連登香城Online拍咗條宣傳片

正版香城Online Game
獲知名Youtuber陳怡介紹
內含史上最全面裝備手冊及逃生路線
7.27再公測牛屎村新地圖

推！